武漢肺炎令我睇清班黃絲真面目

口講人權、自由、法治
一個武肺已經現形
強制帶戴口罩、禁足令、限聚令呢類違反人權措施都可以支持

自己單機好好反省下

支持埋樓主仆街死🙏

你都真心有問題，咁你唔好帶口罩囉，繼續同成班friends出街食飯囉。染咗病唔好瀬人呀，死亡率好低渣，違反你老豆人權咩！

垃圾左膠

一早講左戒嚴宵禁好耐 不過你都係單機啦傻仔

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問英國特工(狗隻#334539)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

限聚令比你講得啱
噉但係戴口罩好難去到侵犯人權
佢冇limit你出街or做whatever嘅嘢
只係limit the manner in a minor way
就好似要戴安全帶揸車噉
你會唔會話呢條法例干預緊人自由？

睇返樓主d post 都係引戰完就跑 唔洗理佢

on9 jai

問題係你班人一見到人唔戴罩，就好似唔讓座咁影上網批鬥，仲有咩人權呀？

連登基本上都會將班防疫發西斯屌到無地自容，風氣好左好多，你可以望吓新名校secret嗰班撚樣，佢地先係極權幫兇，

抵比腐皮

除左帶口罩 其他唔撚比人去邊去邊果d 你地都聽政府講仲屌番樓主轉頭 你班撚樣奴性都幾重 要怪就怪政府唔封關

武漢肺炎一個唔小心會導致嚴重後遺症甚至死亡
係生物上的logic

港共政府當初唔全面封關+大量放寬免檢+亂放海外持有身分證的人返港
係政治上的non-logic

睇你個名就知。。。